依期一齊旺！大家唔好針！（286）

妓今年出埋局 雲爺爺最後一隻盃可能就係曼聯送比佢個隻

想支持下 但係又覺得下體會贏

爺爺杯已捧

今晚有哥斯達

同錢作對 不了

bought 2.92

今晚最有信心都係紅牛薩爾斯堡win
上回合馬賽領先2:0
係實力唔會相差太大情況下
馬賽和輸一粒情況下晉級
極有可能紅牛贏波出局
同琴晚羅馬一樣

邊到睇到實力相差唔太大

歐霸主場戰績
我唔信馬賽同紅牛相差太遠

我記得睇歷史盤除咗球探仲有個鬼佬網
有無巴打知道係咩網

哥連太斯的教訓

其實紅牛真係唔差
上回合輸2粒後
尾段打得唔錯
記得69分鐘到有球中柱
如果2:1返到主場有機反cup晉級
依家晉級難d
贏波唔難

對左
反而覺得馬賽打防反 入多幾球

我估紅牛見哂低
馬賽唔會咁on9輕敵

不嬲作客垃圾

薩爾斯堡主勝係咁落飛

Redbull

想知點GET 馬會波D DATA

有冇api

如果瘋狂落飛
主場10場9勝1平
就狠狠地大棍落紅牛 呀婆都識買啦

波好似無XML

已殘

利申 次次都咁諗 次次都針

1點鐘有場呀婆波

0100 邊一面回飛就買個隊
實中

今晚跟正千巴

今晚跟實你了
求bin

都係 得閒上嚟屌吓波都好

我依家都少咗賭

冇上嚟一排 波po又多咗人

上場2星期前先......。 後邊個d自己加ok?

狗會：重心主勝

貼多次 跟唔跟自己諗

610 510 810 係邊個數阿 自己講

我覺得係910

燈水來？

IT狗..

我返黎啦
討論成點

見到智利大學 不了

咁都睇到 屌
好在唔係好似晏就位巴打咁po戶口number

馬賽作客接近輸9成盤

智利我會買半大

薩爾斯堡盤跌到落1.69 轉盤未

1.63都未轉啦

見到佢地兩對都成日開半大

師兄們，可唔可以指教一下我既賭波方法
如果我買2串1 第二口必定係買入球單1.9倍
假設本金$200、賠率平均3.6
如果第一口中：
即用250$買第二口雙1.8倍
由於250$X1.8=450$
扣本金$250=200$ 呢條飛保第一條2串1本
如果兩口中曬：
200$x3.6=720-上面既保本注200=盈利520$
如果第一口就收皮 ：
樓梯注重複之前既動作
想問咁樣會唔會好犯本、羊小小豬多多

利申鳩up

買阿狗晉級 點解唔直插客勝

因為2-2 和波都係阿狗晉囉

1:1 咁點?

清
我睇唔到呀
你左上角

全日重心下體會
加重左注

個人覺得唔買下體會都唔好同佢對

我都係買fg ng算啦
易買d

全定半？

薩爾憑咩瘋狂落飛

地獄主場
主場惡過狗

高原有優勢

Fake 賭仔

信雲加！

同路

又黎

薩爾強陣

主隊強陣 客隊聽聞出後備

得696用強陣有加成

又些路迪出好多後備？

聽日強者高原優勢又強陣，對家後備

入四強贏皇蘇 多蒙特 拉素
點都唔可以話冇實力嘅

好驚沙皮狗

阿仙奴超多後備

認真上場拉素踢得好d
係下半場唔知咩事啪啪啪收左皮

兩晚頭場都開半大 今晚會唔會

馬賽一樣超多後備

買阿記大波

藍斯黃牌抵買

首入 基沙文
利申 琴日估中文尼首入

覺得嬴硬
講真呢隊意甲癲狗 我表示我愛隊黎

我會買多條高基

唔真飛都4千幾張 有D料

泰妍巴終於出
頭尾同路

沙奧尼古斯

馬模半大點睇

不了
1-0半場
3-1全場

我想買喎
覺得兩隊會鬥攻

妓角大點睇

仲諗住搏下高水

半客點睇

你大蛇你話事啦

買左半大

又大蛇
邊有咁多大蛇呀

半客主盤?

係咁計既咩

做咩呢排唔買真飛

冇人理

CHING你今晚實買阿啦

個number係第幾飛咁解

上場馬毛作客俾人3:0
打左膠作客都係3:0
唯一望落好似有返d氣勢既都係打跌落馬依隊升班馬
開到讓半一仲要keep住落飛？

發覺巴打唔買真飛之後就冇咁準

如果客回主落 老撚都博客隊啦

月頭開始數？定點計 每3一飛？

客觀上黎睇阿記歐霸作客唔係全部輸 我望下盤和波

氣候 時差 適應力 主場氣氛 環境等等 分別都唔大
兩個龍都唔同高度啦咁講

一注一飛

客

我都知一注飛 但編號每次隔3個 由幾時計起

阿仙奴下盤 諗唔諗得過

Cashed

馬會cashed

呀婆波, 唔係諗住買主呀

好感動同大蛇同路

好似阿仙奴買乜死乜

留名睇D人盲跟
有錢有本既人玩值搏率
實有d人無乜錢都盲跟
輸左就屌鬼

上場阿對獌輸波贏盤架

實有人JER 留名睇

好想再見29倍波膽事件

我用bet365 +0.5 +1 有1.9

覺得馬毛贏，4月頭先比佐加炒完3球，今場主場開到半一，點都要馬毛

一定有人JER

Gchi

但你諗下喎 左加炒到三球

今場要贏一球 都來回等於4球

中兩場有賺 但中兩場都高難度

戒賭啦..

聯賽呀~講緊咩

我都係咁講..
戒賭啦..

加減數黎講佢都岩既

第一場還好 另外𠴱兩場不了

都唔知你up乜尻...

諗唔到點買
直接半埸大算啦
馬毛果埸

講緊實力上次炒去三球

今次要贏佢一球

都等於4球內回

好撚驚馬毛和

驚三場馬都係和

你食屎

你女朋友比黑人屌

你立刻仆街

有無半大黨

度波度到傻左

想入

馬體就唔驚了
上場好似冇哥9作客都入到阿狗班垃圾後防
出埋哥9班垃圾實散

真係語癌末期 你現實係咪冇乜同人溝通

上秒睇仲係2.65

R爆頭

佢意思應該係上場炒3球
今場馬毛頂盡球 入球總數都唔過四球波

唔知講乜。。

但馬體後防有隱憂

今次係咪冇人跟美斯

03-05-2018
22:59 半場入球大細 星期四 12 馬模 (主) 對 佐加頓斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.55 $1500

$1500.00

無錢了

求支持

個個都半大

支持你贏

Thanks bro 大家一齊羊

想要身體好, 買半大做到

小船黎架

得果幾個巴打上船架咋

即係話左膠冇能力入波 真係唔知佢噏乜9 淨係識大字後備

你地今朝日假先買完半大

妓角大 有冇同路？

here

點解

一俾人拉兩邊 好易出事
馬體會上場紅左個中堅

03-05-2018
23:06 過關 半場入球大細
3X4 星期四 12 馬模 (主) 對 佐加頓斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.55
星期四 13 馬德里體育會 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.20
星期四 14 薩爾斯堡 (主) 對 馬賽 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.92 $500

$2000.00

呢條on9係咪弱智 偷飛都偷好啲啦
奉上channel

本身想cap但好似唔係佢啲水 見佢pin咗6月再出

加隻字就當係自己

可恥

今晚三馬既盤都幾亂 玩大細波好似仲穩

其實係想睇耐啲 買真飛通常睇岩就買 無乜諗

GCHI 同路

妓角大

依2日啲北歐波有即場嘅好似都幾西下

半客單頭

角似7-9

琴日aik都正路既最尾cup到

同意細角

半客死撚哂

首期心水 祝我好運

馬模100%大波波

真心100%
gel緊頭，無全都有半格

下體會主場好惡

圖

好

....

一個有得走
一個無得走

樓上講緊乜撚野 咩阿仔.. 救命

戒賭啦

一個比入一粒輸晒 一個輸半

你買下大細算啦

傻佬 亞盤+1有得走佬 讓球主客和無得走

真係越黎越多唔識賭既人盲跟 唔怪得一派就成村人lm

如果賽果係1:0

你買+1 就變左輸,因為賽果係讓球和
另一個+0.5/+1 ,你就只會輸一半,走一半

米臭系

咁都唔知 點買波

呢個post好溫暖 成日叫人戒賭

依期唔識賭！大家一齊跟！

見到佢叫阿仙奴叫阿仔就知咩事

新po 留名

我都害左好多人跟我買半大

今晚唔識賭

屌

賭一星期就千幾千幾

馬模大波

好多有錢仔

買哂你哋對家

3場半大 派我好過

我次次200 300

跟咗3x4 400

三馬盤 對家

半大呢啲唔好尻買。。。。。
倒錢落海多，你要睇下2隊啲數據 多唔開多半大
唔好一味見賠率高就尻買。。
見你地係唔係都半大，十場緊會中一場
但你地買千幾二千一場 不如買少幾場，買一場大注但穩啲仲好

半大全大

已重注下體會
唔貼銀碼啦

馬會不倒原因

究竟馬賽會唔會比人反cup晉級
見到薩爾有6倍晉好想買

冇拉素咁on9掛

再講多次 已重注馬體會

刺激嘛

利申：玩過，輸到仆街

今晚支持爺爺，買阿仔
今場有米希達恩

我都鐘意買 但見佢地場場都買咁

送多幾次就醒

長期跟進東京綠菌

下體都買半大？ 你知唔知佢點踢？

琴晚小星星巴打係咪出左利10.5角大 10角完場

全大睇好 半大有風險唔博 祝羊

馬體會上盤有無人同船
真係本季重心

又諗起幅圖

得返2千 買乜好

不如送錢比我

其實馬毛呢埸係認真覺得會鬥攻先買
但馬體就不了

你條黑閪，跟你對家

快

你地做乜野

馬模都可以 但馬體不了 佢守到仆街。。。贏一粒就縮

真係
所以馬毛真係唔係9買架

不了，我會收錢

如果阿入波先呢

打少一個 作客都和

我自己重注左
打大左幾倍落去

難啲

上場踢少個你都要下半場先入到

仲要主場

有冇睇過下體會點踢，佢真係要守死你 冇乜邊隊攻得入

憑妓咁既攻擊力
要唔RC人下先入一球
你不如期望下體反擊入你2粒

明白 唔怪得咁多人買上盤

下

玩下’

提議姐
祝你地中

理性睇下體會呢場係半細既 不過賭呢架野理性分析得到就個個發達啦
利申：馬模全大

我3中2派1個500

2.5都難開得出
基本上FG馬體
或者半埸1:0都可能有機

妓要壓住馬體打先有機入波 晉級 咁下體打防反 隨時入返幾粒

我

一鋪蛇100%馬體會？

LM

今朝有人走數

前場
Iwobi welback

Confirm嘅話可以買定先

今次我第一次話派

阿仙奴我真係唔敢買半大啦，仲要對住馬體會細波王

下體主場大波都係佢入你

有

派過3個100

休息4日再翻來

美斯買27600，姐我哋買100好喇，佢嘅極小注

搏馬模果場尋日天狼星翻版，客主3：2波膽

唔係話你

馬毛要回啦

次次話派到最後都開唔出 想派都冇

多謝先

冇人覺得馬體會讓得小咩

-1差唔多

我係咪講錯野 唔好豬阿

出多條

講緊我自己

下體咁既踢法點讓一粒

馬體會主場歐戰贏過拜仁巴塞皇馬 呢場波最少一球盤啦 開半一好淺

下體半膽1:0
全場2:1/2:0

贏波輸盤

半一點做到贏波輸盤

晉級輸盤

如果一球

都係走盤姐 未輸

skip 算 唔知點買

lm

希望中啦

有機中哂

阿仙奴作客有幾屎大家都知 已知既資訊入邊無一樣係對妓有利 但係莊狗開盤開得咁淺 仲要回飛 下盤好似幾有機
利申鳩up

大波好呀

我都想施蒙尼好好炒阿記一次送阿記出局

我買咗馬模馬賽大波

不如博客勝好過 0-1/0-2 好分頭

阿狗都係要焗攻 角大波大好似穩過玩盤

下盤super

數下角算

林巴係咪未訓醒

有角球 冇入球

阿狗攻入一球就會失兩球
阿狗條防線有幾脆弱 有睇佢英超就知
加上奧巴美陽又冇得出 佢攻力 強極有限
阿記最大致命傷就係佢防守 每年買人識得買前場 永遠唔識買後防同防中

要咗馬體2倍高水 送爺爺一程

我覺得fg ng好難買

今日3場馬盤有冇得諗
有個馬字特別勁

岩

今晚係咪馬體會456 阿奴

半場1:1 完場 2:1 3:1

今晚會答 當送爺爺一程

一於半主場 客-主

和

主客 客主買曬

有冇馬模2.5大巴打

買個大波兩邊叫下算

馬模2.5大

頭場全大又變大船

頭場全大輸硬
因為我買左 利伸近期買咩輸咩

買6寶半全場不如買半全場過關
6寶半全場少人買少派彩

我立即屌你老母

驫 講完

馬體本身唔係火力大既球隊
讓平半都要驚輸半啦屌

美巴玩其他好似準D
盤都有輸既時候

佐加

戒賭

隔咁而仲binc

睇你點解讀

快d 買
好易中

琴晚羅馬威威完
到馬毛馬體馬賽了

想問下我幾個月前篤左幾隊勝出歐冠 想問下點可以睇返條飛我揀左邊隊 個陣亂篤冇cap抵

善用google

戒賭兼戒app

咁有得笑

睇到樓上賭都唔識賭，我返高登算

個陣岩岩開始賭 見到有得揀冠軍就篤左幾隊
個陣都唔知佢會冇左記錄
連歐冠幾時完都未知

過關 讓球
3X4 星期四 12 馬模 (主) 對 佐加頓斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98
星期四 13 馬德里體育會 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期四 14 薩爾斯堡 (主) 對 馬賽 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.14 $70
last $280 再豬就針了

✨讓球賠率變動一覽表✨
瑞超 四 12 馬模 🆚 佐加頓斯
開賽時間: 2018-05-04 01:00:00
========
馬模(-0.5/-1) || 佐加頓斯(+0.5/+1)
01/05 19:30 || 2.02 ⚽ || 1.76 ⚽
03/05 15:40 || 2.00 💚 || 1.78 💗
03/05 17:15 || 1.98 💚 || 1.86 💗
03/05 18:10 || 2.02 💗 || 1.82 💚
03/05 18:25 || 2.00 💚 || 1.84 💗
03/05 19:45 || 1.98 💚 || 1.86 💗
04/05 00:20 || 2.00 💗 || 1.84 💚
04/05 00:35 || 1.98 💚 || 1.86 💗

睇黎做咩 要中自然會中

頭尾都

等美斯巴出盤

求其啦 豬到無欲無求 博一博

無人買半和 加00全膽

頭場讓客

又係呀婆波 唔想多講了

以後上黎屌下波好了

竟然買利獨贏。。。

我都想搵返條飛

馬毛？

頭場 半大有冇人支持

可能唔上嚟一段時間了 怕自己忍唔到手

G chi

咪岀左

未開波已經GEL了

有冇得唸

頭場半客

我兩三個月前買
都唔明馬會 未派彩個啲都冇得彩返

規定左半客唔可以反cup?

咪係

？

認真呢兩日真係黑到你唔信 買角大神中位數 買大波半1全2 買細波半0全3

有 馬會諗緊點用呢240蚊

半客全客ok?

馬模

全世界都買馬模就肯定唔會正氣

唔正氣就同我入多幾球

馬毛啦

小注客盤玩下

頭場下盤要了

6寶半全場遲早取消

馬毛係咪世紀大船

馬無個陣勁過上次

宜家係你講到半客唔比開上盤

係喎 同你對左

係

客盤都不穩 兩邊都得50%贏

🚢🚢🚢🚢🚢

你今晚買左邊幾場

對左 但都祝你中 多謝先

所以買10蚊睇波算

一開波就封盤

3:0 先封?

呀婆波 上

下次比我 我幫你買

我買人妻細 同前鋒大都係

得返2千 屌左100蚊半客 試試佢

主係咩色

頭場即場有咩抵買

仆街了我上親都沉 再見大家

無啦啦封盤 仲以為入左

炸左球了？

Same

foul左先入

WHO

2.5b上呀

毛

[url]瑞超呢個半場大細賠率
開到半大既百分比係32%[/url]

屌 無左球

一開直播 主隊咩色都未知就見到入波 嚇一嚇

fake完 _ _ _

馬毛

繼續入

唔緊要既
十分鐘內有一球

炸完對家入

馬毛禁屌

咁補定2.5b先 唔等了

NG 佐加

球彩台SAM瑞典超马模vs佐加顿斯

把聲又真係幾似

兼職

等高水2.5b

佐加NG 100%

連輸咗四注 嘅心水

歐霸下盤2x

100% WIN
信我

url 我之前撳錯img

半大黨
雖然我地炸左球
但好快有粒架啦

條link好lag

又嚟

貼一貼飛 希望旺D

真係sam黎?

肯定係佢 條友成日翻大陸

佢試緊幾條LINK

試下呢條

呢d有冇錢收

delay 太勁,即場難玩

有啦 落埋logo

計有幾多人送禮物好似係

入波啦

咁樣撻個朵佢唔驚有線知左唔like

今日冰人出動左, 唔開

收到風你張圖太勁 馬會以後唔開角細了

馬模角球任開

睇live覺得半大已死, 大家都廢

可能有線都係族場計 無咩所謂

唔係呀嗎
點廢法

大家 我地今晚支持正氣阿,支持雲爺爺

佢用埋球彩台個名真係

街場level

唔講球彩台 邊鬼個識阿SAM咩

半細全細

狂爆粗

4個角啦

力頂到完場

個走地大細盤跌得勁快

呀SAM又講粗口又叫人黑鬼
好唔慣

0：0 完

毛差啲入

何必為小小錢去大陸網做臭自己個名

屌波先好

佢個名有香過咩

馬模細波了

唔好gel please

馬毛大波足水可以玩一注

鬥攻啦

就黎出1.5/2

入波未

濛過睇a片

好撚正呢啲播都有廣東話

買左大 睇落都似細

咁快落到 2／2.5有點不安

買左半大 睇黎JUMP得

等足水再玩

佐加半客

馬模 入未

我等1.5

呢場無記錯馬會出大波

[1.5/2]

呢場有2粒 信念

OK 全場2球完 大家和和氣氣OK?

大波jump

佐加頓斯

睇個勢似左膠NG

左膠NG 100%

半大已死

咁都唔入

中柱

嚇死

邊隊

半客差d jump

佐加大難不死

半大jump得

話左 我黑到爆 又炸又中柱
大波jump

細波gel得 主冇運

必有後福

早左啲gel喎 25分鐘都未到

SAM 個個台點解好似好LAG

大波係咪冇啦

半大已死

正常 呢啲咁既閪賽

馬毛差D入

毛又炸又中柱

有條高清LINK, 但成日睇睇下斷,好冇癮

馬毛同我快啲3比0

開個半客旺一旺先

生性毛仔

客仲係四倍半 點買

25分鐘開1.5/2 投降啦

屌 12m啦

同我諗既差唔多

1.5/2 足水就買小注

佐加練心大法

中左派100

十二碼無比

我了

邊隊？

想比邊隊？

Jump得

半主喺咪jump咗

你班7頭邊度有得睇呢d波？

你中 我都中

支持

主咁屌？

2.左膠半客fg客盤客w

me

主場都唔比12m

無啦 又中柱又唔比12 似0:0完場
半大全大收皮了

毛呀 基本係毛禁屌 佐得閒打2個反擊

章魚

話你柒頭仲應佢

屌, 成日睇睇下斷, 唔撚睇啦, 垃圾波

半大只需...

半主crashed...

出1.5 all in 毛點都有2球既

屌 成日見親大波落飛都冇好野

計錯數, 睇完係5點

馬無呀，有名你叫

有冇l

g chi 我等水高d買埋就訓 好眼訓

馬毛幾時先反底

條sam都叫係講波
平時果班所謂主播都係吹水吹完場

有冇link

多哂

大波jump得

又柱邊

高清

應該係頂到3點買波

無碼

仆街毛又唔入

打完再睇波

隻雞走左啦？

屌你 半客 係ifc天台 呢到好凍

馬毛馬毛毛都無條

大波針得了

半大只需5分鐘

俾啲信心！集氣！

馬毛唔入應該比人入了

下晝跳完

訓醒希望見到馬毛可以反底成功

Buy jor??

左膠差d

0:1

佐加肯入未

馬會半細好少開細過1.5

唔入比對家入啦唉仆街佐

教人310睇球彩

比個01嚇死

今朝jump完唔死依家又要jump多次鳥

呢10分鐘左膠攻得密過馬毛

仲未block咩 ？

屌你老母啊我

屌 客勝企咁硬

屌你老母啊

落好大雨，訓唔到

half big is dead

痴尻線 半場未夠已經咁多中柱 柱邊 差d 炸糊 無12碼 擺明有心束迫害大波黨姐

好彩一早完全封鎖咗

上季個毛同今季既毛係咪2班波黎

( Show Blocked User - 連登俠 )

因為走數

696 莫迪咪又係咁

全場大波是夢嗎

1.5 出左 all in

等0.5/1 先ALL

唔等足水？

佐加打隊廢物都未入到

有兩倍了

成人台都唔睇有線

1:0真點

G CHI

Sam:上網睇都得啦洗鬼比錢睇咩

入波啦屌那星

其實上季696認真睇都廢廢地 成日0比0 1比0 今季就連後防都廢埋咁解 馬模上年屈曬

想買客ng

打打下左, 左膠好似仲順過毛

佢係咪預左唔撈有線

發覺日日深夜頭場都好唔正氣 訓教好了

屌你 拎番少少激情出黎踢波啦 悶柒到呢

客ng

咁都唔入比對家入啦好嗎

100%
我唔買準過碌撚比料

半7了 仆街 俾多角

屌 黑鬼唔撚用腦踢波

可能成隊收左order 半場唔可以入 咁都唔lun入

係時候連入兩球啦

瑞假真係世界級

早知skip

似係啦,叫人免費上網睇

唔係要角啊 要入波啊

早啲

半客 jump

冰角點入波呀一舖蛇

佐膠支持你 入爆馬毛

半大抽

早知我買利記客主啦

第幾球柱邊

早知我買波蛋4-2啦

準備客入

收哂錢做野

兩邊係咪鬥射柱邊

開個客主啦dllm

瑞假同日假一樣 罪不可赦

好野 大波又輸 個天玩尻我

半客

Goal1:0

依家買得

垃圾波

時都唔撚補

終於半場

半和nice

0-0

多謝哂

一分鐘都唔補

半大船已針

8c

咁快[1/1.5]

無事既 唔好喊

半大船已經沉末
全大 船倉一半入水

主盤準備針埋

搞乜閪 又越位又柱

踢完搬上唔係入更衣室 而係做訪問

全大希望訓醒收錢

休息十五分鐘，再練50分鐘心

G持

依家全大1/1.5
真係逼撚死人

希望唔係發夢

直接買冇入球啦屌

等唔等到馬兩倍fg呢

搵定架船接我啦

1/1.5 都0.98

GCHI一鋪 同路了

全大撕飛 垃圾波

星期四 12 馬模 (主) 對 佐加頓斯 (客)
和 - 主 @ 4.60
得番呢條
同全大

1.5b 足水

買左全細

THIS OK?

有無靚d

有美斯加持
會唔會有機練少幾十分鐘心

下盤GEL 得未

唔好gel ching

半0全3

GCHI

下半場有冇NBA

唔係冇機會既, 前幾日奧雷半0全5

可以

其他心水
入球大細：大

仲有馬會加持

咁假就算啦

難d 寧願等主2倍買fg算

狗會真係出10條針8條

1.5b 入手？

主

咁都要問

撚鳩

依個係直呈要重讀幼稚園

算啦咁多位 開到大既機會率極低
都話本人極燈 訓先 good night

唔好咁啦

away ngtrytry 姐係 "客唔好試" 姐係叫你買主 明無？

今埋似 1球完場

同佢名一樣

1.5b足水好吸引

away 個odds 係咁drop

等主ng足水算

🤟🏻1:0

準備半0全3

主NG

信念

主同客win都買 唔似會和

請問首名入球主客其他係咩情況下會退錢？

Home ng要了

波膽
退款詳情
如一場球賽宣佈無效: 單場注項可獲退款；過關注項當一倍成功過關

首名入球
若你投注之球員於法定比賽時間內未有上陣或於首名入球球員產生後才被換上陣，你的注款將獲退還。

有無人要阿妓

咗

好眼訓

兩隊似學生波

練心

差唔多有啦

做馬細波

球球都差少少.. 求你開大啦好嘛

0:0 ok了

大注左主盤 想死

下盤平安鐘

馬模上力攻 但冇料到 個黑鬼成日斷

批准

一鋪要左咩

又要針

😹1:0

0:1ok?

不了

下體會
阿記mk都後備

兩隊踢緊乜？

下體會強陣
阿仙奴後備

有無陣睇

馬模 要入波了

又黎😵

瑞典d垃圾連阿巴甸，哥本哈根都踢唔贏，廢係正常

完全唔想睇

祝羊

毛哥肯入未

gun

馬毛呢季咁撚廢

0.5/1

聖誕樹陣 黑碧攻中位

屌你真係下體會強陣

馬體會ALL IN

1-0

終於1-0

馬毛1:0

goalllllllllll

半8全8 ?

goooooooooal

⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃⼀⼀⼁

2.5B叫爆

10

下盤針

goallll

都係要入

入多粒

針

黑b拉邊 奧燒企中間 又係有一邊冇人

比多球

馬賽回到上天，冇人要？

岩先見到1.58, 你入左大?, 1.58 狗都唔屌

廿倍cup

0.5/1一開就入

3:0

1.5

1.56

咁先係係咖嘛屌！馬毛上力唔該

0.5/1 大1.58

屌 買唔切0.5/1

大波-2